# Praca dyplomowa inżynierska #

**Stanowisko laboratoryjne do testowania czujników odległości**

*(Laboratory stand for testing distance sensors)*

### Informacje ogólne ###
* Dyplomant: Piotr Portasiak
* Promotor: dr inż. Bogdan Kreczmer
